有冇印度集運

D手機乜鳩都係印度出先，搞印度集運實發達啦

印度買, 無維修保養?

同問